90後看圖估物大賽

舊post

第19題

國家煉金術師銀懷錶

兒童雜誌紀念品???

大口仔

係咪黃巴士

btw 細個會買coco 快樂龍同天馬行空
同兒童快報

細個有齊 可以合體

鎖匙扣?裝鎖匙
屋企有晒成套

仲keep住一大袋

用黎裝鎖匙

06年世界盃既7仔鎖匙扣

咁都爆post 留個名先

細個唯一一架四驅車兩日就俾我玩爛咗

百獸戰隊 銀狼條尾

礦石鎮既朋友

Gameboy mon

Gameboy 燈

屌你
收前小學要交功課
錄音帶

一個完全唔光既燈
有一個

搞到部機超重

薯片襟章?

超人魷魚絲

日版搖搖系列

永遠都無心機打爆機

以前為左襟章係咁買魷魚絲

幾時有pocketmon牛奶糖
我記得$4盒

洛克人ex

洛克人？

錯呀

我哋一齊玩遊戲啦！
唉，又輸晒啲錢喇！

7仔儲印花換嗰個鎖匙套

台灣唔記得咩公司出 寫口袋怪物
貼到成個筆盒都係

wonderswan

有冇90後仲記得以前小學好多學校都會參加個校際網上比賽，益智類型嘅，唔記得咗咩名

屌你通常 中間粒野爛先

想玩返，有冇seed

微星小人類

仆街 當年$4幾撚難擁有！
係同學面前
行入零食店（宜家仲有無？）
拎出黎
全世界睇住你抽

有聲!

仲有每日一篇
佢老母

鋼煉個陀錶

識野

儲黎玩彈襟章 仲記得特別版係真人版超人個樣而非Q版

From 7-11?

玩到停唔到手

有冇人有神操機 90後點可以冇左佢果陣有機果啲同學chok吓chok吓係學校都威啲

Game boy 放大鏡連燈

爆旋察膠
洛克人入面隻公仔

穿針器？

《麻雀仔》

星願小王子？

睇返呢啲post好開心呀

好懷念
我以前有三四罐襟章
成日攞嚟串同學
而家諗翻起都好開心

正呀

突登買佢隻CD係屋企煲

經典
夜晚偷雞打機專用

嘩屌好懷念以前成日拎嚟夾手冊

飲到變肥仔 就係因為佢

呢個好正 win10仲有冇得玩

微星小超人

水動樂

動力

我記得同期有隻糖入面都有細細隻塑膠figure

以前我同工人姐姐都有

而家都仲有得玩

磁碟

唔係，個陣時個餅都好似做到幾大下。

雀巢奇趣杯 不倒翁

個陣屋企唔比買
一個都儲唔到

回憶返哂嚟

玩到同醫院姐姐結婚

裝個vm 入面裝個win7,或者xp就實玩到

超級小黑咪？好似咁叫
我記得係陳慧琳唱

不推文啊各位

屌

去撚曬堆填區

ready to go count zero
Karen rider Agito~

靜香又要沖涼無得行啦！！！！

推

有好多game個隻？
即係咩計數捉恐龍個d

小學雞界嘅航空母艦

以前當槍玩，有得彈枝筆出去

仲用緊

嗰陣冇錢課金，冇得玩夜遊神

仲有係屋企不過都無機讀得返

小龍女

忍豆風雲

唔清楚，記唔記得咩名，想搵翻啲相睇下，好多回憶

我應該知邊隻但唔記得名

好睇過CCTVB既垃圾劇

今鋪真係紅顏多薄命

小龍女!細細個可以睇到套香港既動畫真心好自豪

激鬥戰車？

好多回憶返晒黎
原來自己都真係老啦

激鬥戰車?

game of throne?

鋼煉，國家煉金術師陀錶

激鬥戰車

呢本野成日甩紙

嗰陣有追嚟睇

我以為日本仔畫

2006年了

打command出黃耳叮噹, 再狂刷錢

而家係咪冇左奇趣杯？細個次次都剪左杯底拎玩具先

blocked

猛鬼大廈？

新浪小遊戲隻恐怖flash game

嘩屌好想玩返!!!

屌你老母廢post 用返不推文啦
個post 上咗熱門喇

記得仲有漫畫版，圖書館好似有

咁耐都未有高達磁石

百獸王，屋企有成套

而家仲有得玩

有遊戲卡

好想玩

細個有一次
攞鉸剪剪嗰時候
唔小心剪到隻手流血

dllm

勁好玩而家都好想玩返

唉屌
以前儲落勁多一直痴喺屋企個雪櫃
到上幾個星期老母得閒得制搞清潔
比佢一野dum晒一個不漏
問都唔問下

以前香港動畫都幾勁 龍虎門 風雲決 古惑仔果陣好撚紅。btw依家00後已經冇機會睇到香港整既動畫喇 好撚灰

黑摩

手機app? Name pls

即刻課啦 屌 仲等咩

唔准諗
即刻答

以下仲未有人估中

蕉皮係最好食

上面太長唔quote
我到而家都好想搵返本好橙第六卷買
我爭呢本就齊

超級小黑咪果陣好多老翻玩具 可以射bb彈

我有齊set卡
以前元朗國交通廣場有一部
唔知依家仲有冇

得得得，幫你拉。

拉

四大神獸+曉

搖滾準備

係 電池盒

細個會特登整爛keroro入面睇下咩嚟

經典

小學唔知點解突然點解好鍾意係咁狂擦個擦子膠 草埋啲碎唔知做乜

最記得係佢俾我養死左

我記得有隻電腦game台灣出

太細個一d印象都無

但係肯定好多人玩
因為我記得係會有唔同學校既評分

屌你呢隻我仲收藏緊

應該係
I-CLUB 校際智能爭霸戰

屌,依隻GAME玩全日都唔悶

以前都會$13買本天下

宜家你叫後生星期比$8睇op
佢地會屌你人血饅頭

早排黃埔嗰間冒險樂園都仲有

搵唔到圖
無keyword

原來上面有，眼大睇漏

似啦，但我要名!

仲有兩筒係度

以前為左打數碼暴龍,突登買佢

yes!!!!!!!!

入咗喇 入咗喇 唔好se入去啊

而家仲有冇

我張會員卡仲喺度
年齡暴露

Omg 有印象，隻game叫咩名？

好似話人物係日本嗰邊畫
得背景係香港呢邊畫

屌又有

最尾嗰張忍者戰隊？

最後有code個張應該係數碼暴龍卡？

叮噹大富翁
好想玩

水馬騮！

無個性戰隊

好多地方前幾年仲有 不過已經唔係叮噹卡 係其他九唔搭八嘅卡 甚至無卡

K0AS7果張唔係個code咁出名都唔知

上電腦堂必玩

尾2忍風戰隊

仲有隻長頸鹿

foxy

唔會係四驅車扣住粒電果舊野掛？

Foxy

尾二嗰個波有啲熟口面
記得應該係以前星期日九點幾定10點幾嗰啲戰隊嘅波
但係唔記得咗邊隊

屌 第二三張咪爆旋陀螺
仲有隻係度

屌

02

有冇人玩過擦膠陀螺?用D釘書釘做軸心

裡面好多資源

沙田

當年仲係黑白 依家已經出到彩MON

呢個係童年陰影

小校園？

仲拎粒入面粒藍色玻璃珠扮百獸戰隊啲珠

資料傳輸！

手機個隻好似唔係原版個樣
電腦經典好多

好似2002年之後就汁左?

鳴人之死

圖1正確，係四驅車扣電池舊野

sonic機

果陣真係驚dl 歌會比人拉

呢個經典到…果時有幾十個江湖，仲會有人課金玩呢個聊天室

第6張好熟 一定有玩過 但up唔出 諗到好辛苦

火影大結局 同 多啦a夢 劇場版
依家火影真係大左結局

岩 ，係G世代陀螺上鏈用

呢三粒係咪牙吠銀果三粒

唔好偷睇我沖涼啦

呃錢

爆旋陀螺上鏈嗰個底盤、裁判機械人、激鬥戰車前置武器、變形火車俠、數碼暴龍咭應該係04的

我都仲用緊

i-cube校園爭奪戰有冇多啲圖睇，google黎黎去都係個幾張

冇錯好懷念

有冇人記得呢個 小學個時好興

第5張係機甲小寶 打擂台個裁判碌嘢 機甲小寶好年好睇

7仔hello kitty國家襟章
係咪買滿10蚊定20蚊會送一個

00後表示小學參加朗誦比賽個老師比過隻咁既嘢我

水晶寶寶

4 徽章戰士

靈劍江湖應該係最多人玩

尾三忍風戰隊

圖1 GB定GBA對打線？

第四好似咩甲蟲王者，即係有隻黃色人size機械人個個
第七好似係個火車頭變形成機械人個套動畫
最後個張卡好似係數碼暴龍卡
比數碼暴龍機sscan用

性啟蒙

喂同學, 借少少黎用下丫

yahoo遊戲

msn

吖屌 load唔到最尾嗰張
開圖片模式先見到

第一張係GBA 連機果條線
第二張係爆旋陀螺上鏈個配件
第三係徽章戰士
第五張係激鬥戰車
童年回憶

Gba 定係 gamecude 條線？
第二三張係陀攞 好似唔係第一代無印果隻
跟住係咪徽章戰士
下一張唔識
之後激鬥戰車 小介用既超速飛龍
下面未諗到

性教育

我記得有隻game係有好多張唔同能力定分數既卡
咁唔知玩咩就會用一張

好細個睇 好多都唔記得

支那先叫水晶寶寶喎ching以前係叫生命珠

係呢隻啦
巴打好波

迪迪仔周記

90後一定玩過

4甲蟲王者？

中間白色拎盾
係變型火車俠
有一隻

甲蟲係徽章戰士
馬達比個徽章

第一個係gba連機線

我都有
嗰時有個姨姨係7仔做 成set襟章連埋塊簾(?)送咗比我地

前排外國先有條友倒咗一堆落水渠

紫昕姐姐hyper救地球

細個次次都玩唔到爆機

7 變形火車俠

其實呢個先係以前嘅連登

Hyper hyper

個時啲同學仔話兩粒癡埋會生bb

以前小學上電腦堂成日玩

依個好好玩仲有冇得玩

以前街市賣豬肉個阿嬸會同一班街坊交換個個去佢到係交換hello kitty唔係幫襯

陰陽大戰記

白虎虎源太？

個陣十蚊支寶礦力附送既磁石
利申：00後

記得有隻白老虎

以前同班同學好興用d擦膠碎痴埋做一舊大bluetape咁

百虎 虎源太

知唔知之後點

冇圖
一個梯形盒
入面d珠會連住
小學比佢昆左買
但係幾用腦

玩過 唔記得叫咩名

紙青蛙
壓落佢個屎忽度可以彈遠d
鬥遠

童年回憶 麻雀仔

小學係圖書館成日借 好大本書

電腦堂必玩

me too

最開的心笑得最開心 bulubuluya bulubuluya

利申：睇晒

搵紅白間條人

白虎嫩穴擊

一個正方體
跟住裡面有塊嘢有窿
d鋼珠會自己卡住個d？

超經典

仲有尋寶記

白虎

依家仲有用嚟做書籤

日日放學第一時間衝去採礦

屌我都有喎

唔係
等我返去搵下
冇乜人會買既野黎

記得有一集講護眼 隻龜有紅眼症 海豹隻眼入沙

5 支杖 機甲小寶個擂台攔捍?
有一隻老虎

ON9

係咪啲珠有唔同顏色

大boss神操機終於出現左

仲有老鼠記者

細個唔覺
而家睇返點解隻海豚個頭咁撚大

尼奧！！細個日日玩
好鍾意個個食野莓小遊戲

放學ICU日日播

係仲有戴color con

龍王傳說?

係
睇黎有苦主

最尾果張咪係 好撚型

[

數學堂啊sir比我地玩過

我係剪膠file 加埋係個彈弓位到，就可以彈好遠。同埋係玩撞人落街。以前成班小學雞玩

飲到糖尿病，雖然支野味道唔差
記得小學全班除咗我之外冇人識高達，得我一個儲
然後喺便利店成日見到冇鬼晒啲磁石

邊爐家族

係，上面舊結晶係dlc嚟

細個好鍾意玩

當初開始追火影時候
同時識用foxy
滿心期待佢真係火影
一開就無刪到

而家拎俾隔離d人玩就岩哂

火柴人打交難玩到扑街

廣東話配音槍game

唔講真係唔記得 一望返就好深刻
細個好驚綠色隻嘢 其實都幾有用

呢本野d內頁好容易一疊疊咁甩
利申：我個本好似仲係屋企
但係呢本野d精靈唔update

你個名法伊恩
呢套係咪叫雙子公主？

細個培養睇書興趣

down過嘢都中過毒

係

正野 有幾本

老鼠記者系列
細個好鐘意睇

尾四嗰張係咪咩重甲戰隊支槍

巴打，好撚飲呀，兩隻味都

以前玩極都爆唔到
btw有冇人記以前有隻類似既web game 個主角塊面有雀斑

個post啲回憶出晒嚟

正

Library ....swimming pool .....

我記得仲有手套螢光色，有架車去學校，有派上面本書同埋個鎖匙扣
利申：00後

但冇卡，玩嚟把撚

仲有連伊恩

呢個經典！
俾老師搜書包，全班加埋應該過200隻
我好辛苦贏返黎架

果陣覺得sally最正

［img]
冇人講coco?

restaurant city神game 早幾年想回味先發現執左

遇到呢啲情況要：講唔好，停

屌 我仲有隻正版碟

法法法 法伊恩！
蓮蓮蓮 蓮伊恩！

架車係咪好似有個女人公仔叫譚美

戒指糖？

摺得愈細粒 彈得又高又遠

帝拿變身器
魔法加旋
Ps2.....

超人變身器（唔記得咩超人），小神童加旋

巨商
好癲

邪鬼好屈

甜到仆街

巴魯鋼300 ！

帝拿

禁右click 播放就直接到尾

不可思議星球有史以來最唔似公主既公主

細個玩左一次唔敢再玩 勁血腥

扔晒了

ps2登入個bgm真係咁多代最有feel

第一個諗唔起
巴魯鋼300
ps2 loading畫面
有無個load唔到既菱形

唔明點解小賣部有得賣，小息邊食得切

剪膠file攝係彈弓位，超正！

拮嘢

迪加

第一係超人變身器

最鍾意迪加

極難題目，考大家十幾年前既記憶力

Popcap 個陣細細個未有「匯率」呢個概念 見到隻game 賣39.99以為係hkd 叫咗媽媽碌卡幫我買 結果俾佢鬧 好深刻 仲要係電子版 洗機冇埋

超人迪加

迪加個變身器！我細個都有，成日扮變身

其實係瞄準定搖滾

超執刀！

有買電影碟睇
迪加電影好正好有心機拍

sor記錯譚美原來係另一架車

呢個係要剪出嚟整舊唔知乜撚嘢？ 有印象玩過

信長11.2b

食完通常隻手會癡立立

之前pb好似仲有出返帝拿

而家有得玩返
破解

我記得初初出嗰時十蚊兩支
買完俾阿媽話貴

要有埋張卡

我嗰陣時好似淨係飲檸檬味
Btw間公司執咗未？

居然有人收藏 我堆童年回憶俾阿媽斷捨離晒

藥水冰

變身器個設計都好撚型

左上封魔幻想
本地漫畫神作之一
雖然爛尾 但回憶搭夠

魔獸 宜家仲有同身邊朋友玩

唧唧冰？

記得load唔到果陣後面啲藍煙會變紅色

勇者王？

而家個d

超好玩
日日衝返屋企玩
3已經冇咁好玩

光之巨人?

唔知有冇人記得以前ok便利店可以換爆旋陀螺膠片模型瘋狂咁儲黎玩，但上網搵極都搵唔到圖

個陣就係為咗玩張卡先買呢本

Msn game

依家個啲好低b

仲未有兒童快報，快樂龍

呢個野有兩款解密卡，卡片size同a5size
要對準一個點先睇到裡面d字

呢個超好玩 養到佢柯藍鑽石山

呢隻？

粒粒雪糕
宜家又有得賣返

有冇人去過？

我記得包糖而家都有得買
好似叫咩sour
封面係美漫風格既女人

一隻隻單色

記得！青龍白虎個啲

有無icq game sheep war

有冇人去過十幾年前愉景新城嗰個coco展

重睇左幾十次

粒粒雪糕

瞄撚準未

蝴蝶孖條係唔係同一個時期？

係啊係啊
好勁啊你講到咁都知

好有印象但醒唔起，寵物小精靈？

依隻依家有舖頭，好似已經係三、四十蚊一杯

仲要係初版 個陣條魚仲係2d平面

另一套應該無線無播過既

成日整死個病人

細個最常去圖書館既原因

唔似超人

嘩屌我睇過
幾好睇架喎

唔係

我儲左一堆快樂龍，但唔敢開，驚入面有蟲

冇圖都唔記得玩過

丁丁歷險記

邊到想掃

細個覺得好噁心

是咪活力午餐

陽光午餐，日日送到學校俾你揀
羅宋湯，荷葉飯？

諗返起都覺好好玩 又有得睇又有得玩，個作者好醒。依家啲野反而冇以前咁多創新

龍王傳說？

有一本叫les 7 boules de Cristal 有個人物搞到我有童年陰影

個重點係要個犯同黑警過左河先
之後就留個犯係對岸
黑警自己番黎
都唔明個犯點解唔識走佬

以前都貴開

3ds多數都係mario kart

C餐
濕水漢堡

快樂午餐？我淨係知應該唔係原美，原美係一個盒分左右，係唔係飯墊有黃色星星嗰個
同埋煙仔糖？

有關要蚊針同𠝹啲三角形出嚟我玩到毛管棟

新版多左好多野

每期送既野先係最正

邊度 即9衝

兒童週刊？

兒童快報 壽司仔

永遠唔會忘記

3 機甲露寶 裁判

就係佢
細個好驚佢
搞到我唔夠膽掂本書

以前想買nds就係想玩呢隻game

冇記錯主角好似係叫布卡

永遠唔叫B餐

創刊號！屋企仲有！但唔敢開，覺得入面有蟲

身二張套動畫係咪要周圍揾d紅寶石，然後就可以召喚機械人 套野叫咩名

R4

SE隻網球game

係彩虹戰記

蕃茄牛最好食

有幾隻 有啲係對格仔 有啲係黑白間掃字 有個就張張圖分為十幾格 叫你估邊格係線索

屌，人生第一套H動畫就呢到
諗住睇高達點知出左套有賓周嘅動畫

而家iOS都有得玩

第一代劣食

係玩到手抽筋

D餐健康餐（定係菜 唔撚記得）

開學逼尻你地買

佢套電車之狼好正

當年餐餐都嗌c d餐

狼

雞

大口仔

機械人

當年玩到學校禁，原因係禁止啲學生賭博

Ps.當年彈輸咗要俾對方

我記得仲有隻色？

當年出唔知係老翻走去玩具反斗城問有冇r4賣

記得細個去書局攞嚟睇 張卡唔拆得 睇睇下學識點樣冇卡到睇到啲字 而家睇書好鍾意估完謎底再睇

激鬥戰車主角隊四眼仔綠色嗰架
上兩張係徽章戰士？

第七好似係變形火車俠？
第9係重甲戰隊支槍
第11係忍風戰隊機械人部件
第12入code落機既暴龍卡

係咩

超速搖搖？
唔知個名係咩

背兩年
D膠開始爛
變橙黑色

有本踢出我天地做封面
記得天馬行空係貴d

前幾日先玩完

有認真玩過

辦公室偷情

Lm

小蕃薯
仲要配埋忍豆先得

仲有隻驚係控制個學生妹，之後隻眼可以射啲光出嚟
射啲男仔之後就會跟住你，仲要同其他女仔鬥射
有唔同version

有冇人記得隻驚咩名

超速龍球同咩咩羅素？

正以前成日玩

都有細路玩
可能佢地老母就係90後

玩到唔願訓

電眼美少女

有無人試過成功係foxy度down到真既火影忍者

呢個而家百佳仲有
早排買過

電眼美少女 差唔多類似咁嘅名

極速羅素

勁懷念 如果依家仲有我會去買

係話說有隻game又係小學成日玩 類似星願小王子咁要login嘅 但就科技感強啲嘅 係個大地圖周圍行 答題儲分抽卡 啲卡仲有得合成 算係小學時代嘅卡牌養成game 但係就醒唔起叫咩名 有冇人有印象

美少女戰士

求每日一篇 排名榜cap圖

哈樂車

D餐俾狗食
啲菜永遠係臭，難食到仆街，係得翠玉瓜先放得落口

得圖4係徽章戰士

呢套咩嚟

第一部電話
Nokia...
Sony播歌個d

細個覺得好on9
又難平衡又唔型

仲有隻類似GTA嘅遊戲

電話鈴聲

好想知依家小學啲午餐係變成點

勁好玩

屌好懷念

以前老母死都唔買。前幾年見到出返，好想買黎著

有，好正

男仔冇可能唔識

超人餐廳

呢個小智正常個動畫版嗰個10倍

過界了
呢d80後

頭幾串ok 跟住愈食愈難食

無印象

細細個租曬成套碟睇 勁好睇

呢兩套超好睇

有分學校篇同沙灘篇

啲人諗乜尻，點解要玩尻啲人
DOWN撚哂咸片

80年代我應該唔識

細個勁驚俾呢啲人撞親

yes雜誌個時好紅

Kim!

而家食返冇咁正

三個幣一舖（？） 應該玩到成set齊左

咁耐都未出呢張既

拉打

最強炮台

仲有個version係著和服架
會有鬼比你射

麻辣女孩 細個好中意果個綠色女人

藍寶？😂😂

小遊戲

彈珠台

爆炸狗同綠茶犬已經絕跡咗

Sony ericsson Walkman

2000年先開始播架

變形火車俠

個post正到唔捨得去訓，追極都有

⋯⋯⋯
「0.5 定0.7

遊戲家族 遊戲家族 遊戲家族 遊戲家族 遊戲家族

粒的成日唔見

爆炸狗

下？套野咩名想睇下

呢個可能冇乜90後玩過

而家日本動畫係大陸畫

用電鍍玩挑戰樓豬

超正啊
好懷念

道地茶坊
香港茶餐廳

細細個痾屎個陣一定會拎入去睇 明明全部都睇過
但係點都會有心去睇佢哋啲簡介

彈彈堂

玩火遊戲

彈珠人

我仲用緊

好易爛

未用foxy之前就係喺呢到down歌

個制爛左
入芯個位爛到 斬左一半咁
都照用

仲有隻驚係雙打
一男一女搵唔同嘢掟死對方

應該個個都玩過又係唔記得咗咩名

鉛芯筆？

上面有巴打答左

I-CLUB 校際智能爭霸戰

我覺得都應該呢到出既game來

Pentel 鉛芯筆？ 定係上面有粒籃球嗰個

個ui好亂

小小

neopets?

Agito Kuuga

果陣去郊野公園成日玩仲記得勁貴先一隻

冇籃球 淨係鉛芯筆

停左產好耐

仲有賤兔
其實點解佢地唔可以好似sario果d咁長出長有，又唔係唔受歡迎

係咪有舊膠笠落機頭到？
嗰陣兩蚊都要諗好耐先買，因為勁快玩爛

一pack紅色要抽
裡面有埋俾你射出去條橡筋

咪傻
19發泡膠飛機

機頭加埋螺旋槳

古迦我有睇atv

UNI SHALAKU DX

冚緊佢張被，歷史遺物

冇人提BB彈嘅

屌呀, 連登竟然冇mk仔?

K歌之王，人來人住年代

有無人細個蒲開兒童圖書館
有隻PC game係偵探入一棟大廈解迷搵出路
Flash一樣既卡通畫風
一開始故事係痕黑手黨係大樓門口開細窗問暗號
入去每間房都要簡門口行，要記地圖，有時房中間地下會穿大洞
好想搵返隻game出黎玩

早排先搵返黎玩

我細個都有 不過掉咗啦

最尾嗰張。。。細個買咗部紫色嘅04數碼暴龍機 入面送咗張白帝嘅卡 但係人物太低lv入咗code都unlock唔到 有冇人有買

唔記得依套叫咩!陣係記得入去虛擬世界會變3D 打尻啲機械蟲 次次完果陣四眼仔都會㩒enter制取消啲人記憶

睇到唔使訓

啲碎可以用間尺磋成一條

痴撚線好懷念啊屌
我手冊一排咁夾住

中學用到而家，未爛

禁忌戀人

技窮了

至net奇兵

細個儲錢買機戰3xx 當時既物價黎講好撚貴

出大技！

一定要開埋msn上面條bar show俾人知自己聽緊咩歌

🔫
非emoji撚，而係小學學校旅行去渡假村嗰啲地方有得賣嘅膠槍，希望有巴打明白

死者蘇生
太簡單了

識玩一定開金手指玩

至NET奇兵

擦膠 梗係加釘做陀螺

仲有無得賣

第七張係變形火車盒 主角個個盾

有人睇咸片都show左出黎

係呢個啦感謝巴打

雪球大戰
班人仔好得意

呢套好似幾好睇

A.

B.
呢個算唔係90後產物?

真 果陣最好用既player

呢套正嘢嚟

至net小人類

魔界女王候補生
雪沙雪沙旋朱古力旋

100蚊一隻

用氣壓鍊落去 彈槍頭粒膠嘅

bb彈

但係搵唔到game圖

好似係本港台播？

咁似曙光online

最記得佢個基地係甲蟲樣

乒乓波拍

快獸 食拉麵

尋仙

魷魚絲

我都有

有冇人記得

便所當年好想食

狂飆

我而家仲用緊
無比佢更新

做乜 尻
以為你影賓周

貓狗大作戰

係呀巴打

好樣衰

貓狗大戰

果個螺旋槳黎，啲膠太廢，成日都塞唔到落去

性啟蒙

仲有kyo 討論區d h漫

第一張係龍騎張card？

1. 生存卡牌

最on9既木偶

第一張亞極陀 第二張古迦
90後唔識真係冇童年喎

你個名🤣

第1張係咪龍騎？

係咪呢個要養隻蛋？定第二個game

細個睇到眼都盲

終於黎喇

回憶忍走

開唔番yam個email

紅雙喜5星個塊？定4星

果陣覺得女主角好正
果段disney時期 d卡通好好睇

當年勇者王薯片定蝦條，d公仔又係單色

爆丸
仲記得以前荷里活廣場有比賽
成日去玩

呢套好好睇

2. 日式麵包王
3. 小司機noddy

對個豹人有印象但講唔出名

過左咁耐 依然都係唔開胃個造型

男主變唔到身搞咗好多集

細個屋企人唔俾錢我入camp 望住同學有得玩 得我無

冇人有共鳴？

QQ糖？

A就係MIT
B就MIC

睇見都酸一酸，流晒水

甜到仆街
早排買過黎食

爆丸！Shoot ！爆開

雷達

爆丸 仲有張磁石卡

當年啊叔我石台霸王

小司機Noddy~ Noddy! 最得意嘅木馬

旺旺？

你要唔要食一甩呀

4好似本港台有播

仲有龍杰克 不過冇依兩套咁好睇

以前去烏溪山營有得買

呢個戰隊得3丁友
係咪唔同5個人嗰啲

第四代？

飲到換咗幾個腎

係 新生疾風咭

閘門卡open
爆丸shoot爆開

3星

好似係 仲記得有間屋可以買傢俬擺

個腦自動播歌

隱形筆

哇屌好懷念
前掛搵左個江湖黎玩
完全無人d function又小左
咁懷念

0079系列第一次見

搬屋我老母幫我keep左係到

係，魔彈之匙

旺仔牛奶戇鳩啲

細個買買埋埋一堆垃圾

木偶

仲有以前冇facebook ig, xanga未興之前仲有好多個人網頁…geocities yahoo聯盟果d

留在彼此的身邊 牽着手再繼續飛

笌4 魔彈戰記龍劍道

有冇人記得 好撚好睇

鬼記得
古迦同亞極陀實記得
唔同色唔同能力

古迦係古墓之類搵到個腰帶

亞極陀好似有隻綠色會獸化之類
仲有個警察之類既裝備

Qooza
5p壇

描撚準未

估唔到跑都可以咁好玩㗎

閘門卡要set咗先
（無記錯嘅話）

條撚準備

有呢套
咁一定講埋超星神

呢套70尾都識啦
跨越幾代人

生於seed嘅年代好幸福

我記得
Coco有送笫一集嘅dvd
細個睇咗好多次

亞極陀 最鐘意係個裝備撚

果段時間既stephy

stephy唱主題曲

我90後都睇過喎

果時本港台好睇 有索斯機器獸 仲有套咩蜘蛛戰士

自由正義命運傳說毁滅脈沖䁱

條撚好味

我細個有部凱輝

果陣同fd叫佢養高達機

天下太平

因為有魔神英雄傳同超魔神英雄傳

想知你地係點玩

依家啲細路仲識唔識玩天下太平

成日都唔知入面一隻隻係咩來本身

擦膠呀

小學雞嗰陣無人識0079 全部都剩係識基拉 阿斯蘭 飛鳥真

第一係咪gba連線

以前荃灣愉景新城有個gundam seed展覽

細個叫衝擊高達
現家諗翻條友點翻譯

天下太平 午膳(lunchtime)嗰時會玩
最後畫到啲戰機奇奇怪怪

麥當勞？

當年係咪真係有人中大獎

傳說之旅我條中華鱘啊

要唔要encore呀

主題曲同d機甲都好正

十二星辰

重到果頁會彎左

555？

特登開個ac入返去睇下咁都見到兩盒thx

M記大富豪，儲完換嘢
其中包括......

搖撚準備

貴野嚟

我記得好易就被人打殘

太平山得一千零一個 屌佢老尾

M記個大富翁 淨係中過細薯條

2006 世界盃！

細個最鍾意嘅卡通

係呀旺

仲地會識抖音同youtube

好好聽 仲有曉之車同焰之扉seed係高達音樂癲峰時期 到00開始明顯走下坡

全盛時期好似每年都有搞？

似鳩up

原來係咁

貴野係個d有碌嘅書包

Love shower pitch 想唔想encore呀

司徒瑞祈最好聽既歌
隨著時空 脆弱得失控
魔鬼也要服從

曉之車好高汁

細個覺得d譯名係大陸人譯

係
555真係最撚型
主角又靚仔

魷魚絲？

小學放小息嗰陣會鳩衝入圖書館同啲同學爭

抗炎小子
竹蜻蜓
菠蘿腸仔
豆袋

龍騎

唱K小魚仙

邊度有得重溫超星神

真 龍杰克好似係麻辣女孩之後
之後仲有史迪仔
cctvb 買過唔少美卡通 都幾好睇
其中一套係上面有講至net奇兵

次次玩親龍門都任人擺 加勁多九唔搭八嘅武器

到依家仲識哼

555呀

以前亞視買d卡通係超高質
睇有無人記得

果陣蒙面超人主題曲仲係廣東話求link

屌 我第一套咸片就係到down
果陣追緊火影...點知

磁力盤爆旋陀螺

我個陣第一次認識高達係玩gundam lost war chronicles
SeedDestiny係後話。好記得每個星期六自動瞓醒開電視啱啱好做SeedDestiny,仲記得阿斯蘭比路人真攞命運插過一下好震撼，然之後不斷扮個一幕
利申：00年

生死戰 輸咗要俾人

從小培訓創意能力

罰你重睇

「等我去沖涼先」
屌你老母又沖
卡通都唔覺佢沖咁多次....

自膠

呢個年代未有印花

20 蚊就有一粒 買多十蚊多一粒

仲有經foxy洩露臥底行動細節

甲蟲皇者

仲有成疊喺屋企

甲蟲王者

我想睇龍騎多d

90後電視應該播緊 超魔神英雄傳?
個陣最唔鍾意獅子型態, 因為成日都變, 又唔靚。
最鍾意見到月光型態

真女神転生超好睇，首歌又正
好中意雪人

養魚豪華版

活潑動人歌聲演唱會開始

好似係洛克人？

有無SEED

我係連有呢個系列都唔知

好睇
應該得大陸網同youtube仲有機

三條女嗰套叫咩名

我以前無錢10蚊一局換一張卡
所以買一盒假卡當儲左

細個覺得套野好悶
但d op 同ed 係神曲黎

衝擊高達又譯脈衝高達

大量情侶流出片

擦膠

GBA 洛克人

扒龍舟 食粽

微星小超人 (直升機), 細個勁想要

垃圾蟲

好正有得食有得玩

細個好想一女

有唱k小魚仙點可以唔講埋呢套

成日轉過兒童台度j

以前好多港服online 放學狗衝傾住電話玩

覺得有隻紫色好妖嘅精靈好靚女

以前atv d卡通幾正
記得夜晚睇金田一嚇撚死
仲有套不思議遊戲都好睇

只記得個博士成日比d奇怪野佢地
係個管彈佢地出去
特務?

Me too

東京喵喵

虛擬口罩

不思議 首歌好好聽

一秒亂做
然後開始打機

飛天小女警？唔係Disney㗎喎

一理通馬國明

加農砲+加農砲+加農砲 程式強化

ETV?
最鍾意睇愛麗絲夢遊仙境，講份數

東京喵喵
草莓 香菜 金鈴 石榴 藍莓（？）

Eva同不思議遊戲應該係亞視動畫既巔峰

有冇人有養神奇水馬騮
咩原理

覺得有人敲門淨係差佬上嚟捉我

玩過
d沙遇水會變固體
舀出來又變返沙

明白了計數可變簡單
全心探討數學

反地心磁力車有冇印象？細個好想要，唔知而家邊到可以買得返

黑死病魔王

上堂成日叫老師開黎睇

我唔知呢隻game呢咩名
我淨係記得細細個俾啊哥捉左去幫佢手㩒f9跌啲牛奶樽落黎飲

細個睇套垃圾蟲表哥套戲覺得好恐怖

你幾時會睇到成個熱門都係時事
因為個settings根本唔容許

以前唔係呢個版面
仲有個閱讀越有趣 有電子寵物 抽黎抽去都係貓

真 所以果時係自己扮 班同學打果陣玩兩手就走 其餘時間食吓花生睇戲

鬼馬狂想曲？

LF2？

點可以冇火花環

藍色係薄荷

Litter fighter 2

無個性

聽到啲梯級聲......
仲有個心靈雞湯.....

Eva我到而家都未真正完整睇晒
Netflix 有睇左幾集又放低左

校園嬌佳

買日本既懸浮火車算啦

不思議遊戲大個咗都特登揾返黎睇

*娃

我睇呢個

係
btw 石榴最好J

校園嬌娃

表哥?

進化做成人嘅重要途徑

1001

對戰盤$20

賽爾號，4399會中毒